我想問有無巴絲見過巴士司機行錯路

返唔到轉頭

搭咁多年都未見過行錯

日日行幾十次 咁都錯得就

有, 第一下仲以為係自己上錯車

個九巴司機行錯路唔識唔，然後不停兜圈，見巴士站就停，包括港鐵巴士嘅車站，兜左幾個圈後，大部分人喺個港鐵巴士站落車

荃灣 49X
往沙田方向本來應該係去城隧

屌你轉左個彎去撚左愉景

試過搭 e21 個司機見報站機話荔枝角鐵路站
點知就渣左入去美孚新邨
差 d 出唔返黎
d 人問原來先知條友仲 train 緊

答276a出上水 個司機傻撚左 行左入大欖方向

試過一次 個司機嗌有冇搭開既人過黎教吓佢點行

不恥下問
不幸中之大幸

試過搭106p,個司機唔記得喺西灣河轉上東廊
之後直行英皇道去到北角先轉到出東廊
沿途106啲站仲好多人揮手截車
仲有次又係搭106,司機唔記得轉入馬頭圍道
直行蕪湖街入咗黃埔

有 見過一次
行錯左即刻要禁佢頭上個d制

試過一次 仲要直鏟咗入條好難出返去嘅路

唔記得咩線
經北橋入青衣
迴旋處
應該入巴士總站，唔知做乜撚早左一個路口出
佢行左好長好遠果條路，有師奶恐慌大叫
係咪騎劫巴士呀？

有次就係迴旋處轉左兩次先入總站

想像到個情景有幾好笑

識過969C miss左個東廊出口，去左太古城調頭
應該有半車人都想直接係太古城落

上個禮拜二搭260x返屯門三號幹線唔入長青轉咗落荃灣路荃灣返屯門

日日行幾十次?
巴士佬係一日行幾條線.
頭兩轉元朗>上水. 下一轉就元朗>大欖. 真係一下醒唔起就行錯路
利申:試過2次. 好彩2次都係兜個細轉就返到原路

試過一次個司機唔記得轉彎
兜返個大圈返轉頭
我覺得有呢d錯好正常
識路返到原本個站就得

入去欖隧條路要去到邊先返到轉頭

e22機場返屋企行錯路,應該轉左去裕東苑,佢轉鬼咗右 好彩兜多次東涌搞掂

我個2次唔係入錯大欖隧道. 下面呢單好似晌行政大樓調頭?

我個2次係. 楂276. 去元朗方向唔記得落博愛, 好彩未出迴旋處醒起. 轉返落去.
第2次係楂264R, 唔知做乜發神經當自己楂咁B1上咗皇崗個迴旋處. 上完去, 又落返黎

試過61x屯公出九龍冇上汀九橋，行錯舊路出左荃灣行荃灣路

可能有封路或者嚴重塞車. 就會唔行汀九改行荃灣路

搭680出左大老山佢落撚左斧山道路口，之後一路行觀塘道去東隧

試過搭798返將軍澳，本身出隧道後應該經環保大道轉返上寶康路，點知個司機喺環保大道直去，去撚咗尚德，成車人呆撚咗

有 樂富咪有條大斜路落去要轉左先入到巴士總站 有次見到有架巴士停左係轉右吉之島個d露天貨車位

巴士無，機場員工巴士就試過
凌晨十二點幾一點個個都想番屋企
佢就上左條唔知乜鬼高速去左好撚遠
個個都係度鼓燥

有
女司機
開咪話唔好意思
最尾飛左一個站

29M冇轉入大有街

其實行舊路仲快
坐 62X 都試過行舊路，汀九橋強風管制

btw細個跟老豆老母同埋佢d朋友去澳門玩
坐巴士果陣個司機係咁係個迴旋處兜圈
我老母個朋友問司機發生咩事
個司機話佢唔記得邊個路口出先係岩

上禮拜收工番屯門坐960先試完
過紅橋上大興橋 一落橋本身要轉左上大興 點知轉撚左去右邊 直接去左寶田
個司機粒聲都唔出 比d阿叔阿姐屌到傻
最後係寶田調頭 番番去大興體育館繼續按路線行
司機全程冇出過聲 當冇事發生

無,除咗要停燈位之外,其餘時間車速同喺公路無分別

長青/汀九出事會咁行

試過一次，好彩行多300m就有個迴轉處番番轉頭

搭e34a入機場 諗緊點解咁耐都未入東涌市區 行行下去咗海邊 成班人你眼望我眼

Facebook睇過張相，23號巴士司機唔熟路揸左入港大，去到有條矮橋過唔到先識停，最後原路倒車出返去 但搵唔返張圖出嚟

試過265B返天水圍，本來應該屯門公路左轉上大欖，佢直去行左屯門公路
之後落深井兜返過對面往荃灣方向，再係有線大廈迴旋處轉返上荃灣路行多次大欖
足足多左半粒鐘

試過搭798入將軍澳 本身要轉右入寶琳邨
點撚知行錯直去怡心園 然後下站已經景林邨

13X去寶達，點之淘大後無轉上振華路，直行去牛頭角方向，最後要係明愛個果個位轉入安基苑轉返出去正路

唔知咁算唔算行錯路...

中學個陣搭K58去富泰 個司機唔記得咗上兆康條大斜路 飛左兆康站
諗住佢會喺下個迴旋處就返轉頭（個陣落車燈都著咗） 頂佢個肺又唔記得咗
條路就一直都冇機會掉頭 行到轉個彎就入富泰個紅綠燈位 我以為佢放棄咗 直接入富泰算
點知佢竟然U turn返轉頭去兆康

我記得佢揸得勁快 但我都俾佢搞到遲到

E21A返逸東，係東涌東迴旋處出錯出口，本來出東涌北，女司機發緊夢落番公路出九龍方向。兜耐左大半粒鐘，膀胱都爭D爆

順利巴打？

咁798條線都幾廢
試過番將軍澳入大老山之前佢上撚左水泉澳邨

試過相反方向行撚左上大欖
之後第一次行大欖下面條轉返相反方向

有一次
架車繁忙時間會行內街
有次直接上咗高速
下個站已經係好遠
要坐回頭車

6D太子道西西行直去無啦啦係教堂右轉去界限街東行，司機唔識要問乘客，最後係下一個街口轉番出去

幾年前坐61x入屯門
原本應該轉上皇珠路去泳池
點知個失魂司機跟咗259D咁直衝，去到市中心兜返轉頭

車上班廢老起勢咁屌個司機
我就話撚知佢慢慢聽歌

橫掂點都兜得返出去

搭780往東行唔記得上長命斜 兜咗一大個圈再上返去

見過一架等左好耐ge 2D係到站前轉錯彎

789 東行 去到東廊尾跟左788上橋
佢一上橋就知行錯 轉左再直行出番東廊原路
咩站都冇飛

有次凌晨去機場

入YOLO 巴士站前另外有個位入去 ,原來死路黎

入錯左 ,好彩兜番到轉頭

原來前面入口先係

258x返屯門揸入屯門泳池

中學老師退左休之後做司機揸606
頭幾日去到港島之後唔識行要問乘客
然後有個客仲要指錯路攪到佢飛左站

唔識入站就試過 向前向後再3個字都入唔到總站 最後叫全村人就咁開車搵第個巴士佬黎埋站

中學返學個陣試過 個司機行錯路
啲家長屌到個司機開花

記得以前係高登睇過
巴士出左城隧後係迴旋處轉返入城隧

30x入左荃灣西鐵站

如果繁忙時間就

有
雙層巴士轉左上山
唔夠力，又冇位掉頭
最後驚動吊車

有次試過飛站唔記得停 俾乘客鬧到
有次試過坐尾班車上層 可能司機以為冇晒人就行第條路勁快到總站
我初初都覺得怪怪哋但冇理 因為我都係總站落
埋站我落嚟司機見到我勁驚話吓死火乜有人㗎

有，搭68e落左長青隧道
要兜個大圈入番青衣

機場s1 出東涌方向
兜錯路入多次機場
賺左

試過兩次，搭970X出九龍，應該行山道天橋剷落西隧
但個司機當左970咁行，入左西營盤，仲照樣停站上落客

屯門市廣場搭通宵巴士出市區
一上車佢叫住我唔畀我嘟八達通叫我企喺度
啲人坐低哂就細細聲叫我教佢上屯門公路

我舅父揸左好多年巴士，佢講過有d尾班車唔係用嚟載人，所以行嘅路線同平時唔同...

有，夜晚506入錯工廠區跟住唔識出返去，最後好彩車上面有個貨車司機教佢返出去

最離譜嘅行錯路應該係當年796B佔領翠竹

親身經歷就係行長青汀九大欖變左過長青後行青馬收費區

聽過一單就係廠出不載客車程由唔洗過海變左行兩獲西隧

有 撘905 本來去旺角地鐵站要左轉入去，點知冇轉彌敦道直上 去到油麻地先再轉到彎 飛左MK站 直去奧運站

坐60x司機上左汀九橋

成日搭巴士都幻想緊呢d情況

有

98P入左將軍澳隧道

211

可能平時尾班都會有一班“人”上車 所以唔為意有個真既上左車

有
當時勁多人打電話當人講「搭緊架巴士行錯路呀！」
好開心咁

有次坐52x去小欖
個司機唔記得左落深井
結果去到小欖掉頭出返深井再原路返
屌明明到小欖又出返去結果唔見左半粒鐘

巴士行錯路可以叫公司出信證明

次次坐尾車都會坐上層最後排 但通常坐坐吓都會好大寒意頂唔順落返嚟

搭673塞咗成粒鐘，司機大叫人有三急阻大家15分鐘，兜咗入科學園放水，全車等佢
不過睇黎佢真係好急

試過，個司機話平時揸另一條線，記錯左

試過搭N962返屯門
司機唔記得落下路直剷入屯門
係華都兜返另一邊屯門公路去小欖落下路再兜過

搭930去咗咗青衣

啱啱坐梗49x轉迴旋處見到

尾班機場巴士東涌消防局落完客d司機就熄燈free drive, 去到佢停我先訓醒

87s 變87k
個司機一轉錯彎就屌左出聲

試過搭A22返九龍入左西隧

以前搭269c返學 個司機揸左入貨櫃碼頭

118P東行, 轉左入柴灣公園

呢個最好笑

29m行撚左黃大仙警署去寧遠街

以前係外國讀書 搭巴士佢兜左幾個圈 見到其他人都已經黑人問號
之後佢老味就咁搵個位放低我地就算
我地屌撚晒鬼

司機都頂唔住
咁車上乘客頂唔住唔知可唔可以跟埋落車

我有次較都係118p
架車過咗東廊無轉入杏花邨直去小西灣
跟住要轉入工業區兜返入杏花
有時我懷疑啲司機都唔記得自己渣緊P車

搭E22X入咗東涌
相比大家之下好廢

同車喎巴打
去撚左青衣東北公園

搭271入錯去城隧個條路

試過一次坐118去柴灣個司機出咗紅隧無上東廊
佢即刻入後波上返去
不過俾後車呠到傻

好搞笑

喺公路倒後行

記得幾年前，竹園有架巴士收車，上咗沙田坳道

680入馬鞍山
巴士出隧道時入錯線,, 飛左五六個站

我都試過呀 隧道職員帶住行地底過返對面走人 巴打我地係咪同車

試過一次

102p南行 東廊早左個出口出去左糖水道出口 跟住行英皇道西行轉入景隆街想入渣華道比乘客屌佢上東廊先岩
74x入大埔方向遲左出去到大埔南先出 兜返出運頭塘等左好耐燈先去返廣福

我試過276b出上水 司機飛左落馬洲個站 之後兜左勁耐先返去停站 成車人係到屌個司機未訓醒

試過搭架巴士明明行西隧 但個司機一野駛左去紅磡個邊準備入紅隧
跟住佢兜返入油麻地駛返去西隧個邊

好耐之前係屯門個司機行錯左，不過好快兜返出黎

條路咁窄真係玩自己

樓上呢個CM好似講梗翠竹呢單
有
雙層巴士轉左上山
唔夠力，又冇位掉頭
最後驚動吊車

利申翠竹巴打

試過170沙田方向兜左兩次入sogo轉出景隆街
神奇嘅係無人燥

試過撘往油塘既259D朝早特別車
個司機行錯路入左警署門口既死胡同
要警察出黎lead佢出返大路
跟住佢繼續唔識路, 飛曬所有站, 直上公路

一心諗住條友搞咁耐實遲到
點知最後仲早過平時

行錯就未試過，飛左站就有遇過
本身60X係創興門口有站，唔知司機發雞盲定唔熟，去到前面42A個站先大Dup 然後竟然直接開車走

而我就係眼白白睇住架車走 要等下一班

巴士就未試過 搭地鐵d司機就成日行錯路

鴨脷洲 95C
兜完海怡 應該直行開始離開鴨脷洲
但係佢竟然左轉入番鴨脷洲總站 仲熄埋車 開埋門俾我地落
佢見我地全部O哂嘴望住佢先知自己on9左
開番車 再度出發

不過可能係職業病 佢一駛離總站 又兜一次海怡

試過搭720個司機唔記得要兜太古城 俾人屌到仆街

有....坐過港島新巴82號... 佢試過無入太古城，直接行康怡廣場電車路去西灣河 最攪笑係成車人都無人去個到落車

搭74D出觀塘 行吐露港miss左入科學園個路口

結果去到大學站轉返入科學園，再係入面行返去之前入科學園個路口迴旋處先可以行返原路

見過架A43行吐露港

細個搭85M, 過咗采頤花園後係彩虹道直接右轉，成個黃大仙飛咗
最後上到慈雲山總站先有位調頭
仲記得細個見巴士行錯路，覺得好刺激

有次係土瓜灣見到架948載住乘客

118P上咗柴斜 司機飛曬站唔停 同樓上巴打106P差唔多
好多年前搭70 司機係上水要問路

點解唔係迴旋處轉番去寶林先，成個將軍澳咁多迴旋處

我未試過
但呀媽試過 搭E33直去左安定 跟住先去返豐景園 又返返安定咁
不過好濕碎

搭978返粉嶺
架車係經青衣嗰邊
有次瞓瞓下起身隔離係迪迪尼

單係坐巴士會入後波已經覺得好過癮

有次紅隧嗰到錯左，勁麻煩

九成長青汀九爆大鑊塞死而司機收到風
青馬搞雙向收費爆大鑊大塞車嗰日搭960落埋左荃灣市中心避有線塞車位先上荃灣路

九巴一部11C路線雙層巴士，昨晨6時由樂富開往竹園邨途中，司機疑不熟路，誤駛上沙田坳道，更直上慈雲山法藏寺，最後駛入一個狹窄左彎被困，車長始驚覺行錯路，前無去路又無法調頭，無計可施下致電上司求助。

結果勞動兩名車務職員及警員到場，協助車長睇位倒車，才告脫險，安全駛回竹園邨巴士總站。
目擊人士看到這部巴士駛往山上，覺得很好笑，亦詫異巴士居然夠馬力走上如此陡峭的斜坡。有市民更拍下九巴行錯路被困過程，上載到fb，有人笑稱「條路好斜㗎喎，車長想試車？」、「為咗上法藏寺，你可以去幾盡？」
根據九巴網頁顯示，11C路線是來往竹園邨至上秀茂坪。

110飛左直接紅隧個站

279X入青衣兜咗去荃灣，
同樣係279X入到青衣個迴旋處原本應該往青衣城方向，點知去咗另一邊

咁大個仔試過兩次

試過有個司機繁忙時間過紅隧前唔行巴士專用線，比班廢老屌到仆街

有..

港島城巴95c 係香港仔上車
95c係鴨脷洲上置富/置富去番鴨脷洲都會經香港仔

果次趕時間去置富間中學練oral
100%肯定自己上左去置富果架 但架車駛左向鴨脷洲果邊
隔離啲呀姐即刻跑落下層以為自己搭錯

最後on99咁駛到海洋公園先搵到路口u turn

好似無試過

962b港島方向深井上屯公行錯去屯門方向
個司機一行錯之後仲要係屯公停埋一邊打俾城巴匯報問題搞左5分鍾先開車
結果行到小欖先有出口再兜幾個圈先行返正常方向
晒左我半個鍾結果約左fd遲到

好耐以前中學返學嗰陣試過
搞到我遲到 屌佢老母